點解會打唔通999？ 無政府狀態？

打左十次都唔通

推到打到

痴撚線

1

直接打去元朗附近消防局 要細搶要白車

推

999cut人線

納稅人俾錢養垃圾

打去元朗附近消防局 要細搶要白車

打左十幾次都打唔通

打左40次呀

元朗朋友話打到，但警察叫佢驚就留喺屋企

如果有人999要Call 白車點撚算？ 岸鳩警察

Purge

元朗救護站 2474 6845
屯門救護站 2463 2125
天水圍救護站 2445 0033
屯門消防局 2462 5717
天水圍消防局 2448 0664
青山灣消防局 2451 5101
虎地消防局 2469 4710

你地同我打晒D電話佢

要求美軍接管

唯一希望
頂 其實點解要交税
一係打市民一係任由市民俾人打
on999

我打完 終於有人聽
但佢鬧返我
請大家1823

999條友仲好撚串

一齊1823
捉返條友出黎